（純討論）黃色虛擬貨幣

有冇得諗
限制800萬個

冇 此post已完

Ok

直接用USDT

冇

Compliance issue